

# 文字

- 文字は文字だけではない
  - 全ての存在は文字に含まれる
- gensymとはgensymに等しいgensymであるが、gensymにとってgensymがgensymに等しいと解釈する観測者に限る。
- 文字に対する解釈が層という文字に示される


# 外世界との相互干渉

- この部分は純粋にならない。
- 純粋と混沌の二元論
- 純粋な反純粋性は純粋な純粋性であり、純粋な純粋性は混沌である。
  - h言語の場合、state :: Error error || IO state
  - この言語の場合、 (∧ ((∀X => (∋ state)) ∈ 混沌) (混沌=> Error erroer || Just State))
  - つまりは、State Monadのことだった。
  - 節操も純粋関数型と型証明・定理証明の勉強をしなくてはな、、、。
  - 途中で混沌によるエラーを全て切り上げて、継続と失敗に振り分ける層が存在し、これは外世界の波動変換回廊によって提供される。
  - これにより、エラーの発生時には逆観測により総ての干渉範囲の世界を同時に破壊する。
- 全ての外世界は外世界を含む内世界を含む。
- 外世界と内世界が等しいと解釈されたとき、その解釈者にとってその世界はgensymであり、存在単位であり、最小定数であり最大定数である。

### アプリケーション即ち人間や空間との相互干渉

- 機械による波動 >-> (...意味>->意味>->意味...) >-> Application公理系を含むアプリケーション
  - <例> I2Cキーボードの場合: (キー>ｰ>I2C) >-> ((...[C::Cont].[C].[C].[C,x].[C].[C].[C,y].[y].[y]..)+Editor >-> (..["C-x"]..["C-y"])+Editor >-> (C-x C-y)) >->  layer-observe(C-x C-y))

- IO error 第一級超世界定数


# 他世界解釈

解釈は言語により異なる。言語は公理系で示される。
- 文字である因果式の不動点の一意性が証明されたを、一意性のプログラムとする
- 文字である因果式の不動点の可能性の分岐が証明されたを、多意性のプログラムとする

### 内部変換人性ゲシュタルト

### 状態遷移変換要求プロトコル
- 内部言語により不確定性を含めて内部には純粋性が担保される
- 状態遷移変換要求プロトコルは状態遷移変換要求プロトコルを適用するか?


# 不完全性項
- ゲーデル先生もびっくり